林鄭終於同市民致歉，不過你幻想下佢用開記者會個表情同大家致歉

【逃犯條例﹒持續更新﹒直播】政府回應6.16遊行 林鄭向市民致歉